好想同你講句生日快樂

可惜我連你嘅電話號碼都無

我知你有我以前舊屋電話

更可惜嘅係，我已經無住嗰度